Capri座頭無保安管理費每呎4.4-4.9 如要加保安再加20%

會德豐(020)將軍澳新盤Capri本月入伙，業主們興高采烈地收樓，交樓質素都未睇，一見大堂通告就扁哂咀，內容指：「如每座安排保安員當值，管理費需增加約20%」。

換言之，一旦落實，每呎管理費將由目前4.4元至4.9元，增加至5.3元至5.9元，以最細單位實用359方呎計，每月管理費將由1,580元增至1,900元。多名業主感覺被騙，其中陳生不滿地表示，公屋都有座頭保安，現在是私樓且管理費唔平，「點解連呢啲咁基本嘅都無！」

會德豐將軍澳新盤Capri兩年前開賣，標榜低密度臨海住宅，高座10幢呈「U」型分佈並包圍洋房，首批折實均價約1.46萬元，入場費逾400萬元。本月初陸續入伙，兩年前以近900萬元買入一伙的陳生稱：「入伙見到大堂有張通告，原來座頭居然無保安員，通告話管理費要加20%先可以有，唔係咁理想囉！公屋都有個座頭保安啦，而家係私人樓，管理費仲要唔平，講緊每呎4.5元，如果加兩成，咪5.4元，好過份！」

好搞笑，衰過住公屋

假豪
好多連首期都要父母幫
現在每月管理費接近2k
肉疼死

遙距保安你地識條鐵咩

水魚

真係公屋交一個月租都唔夠交管理費